月供SQQQ 有無得諗?

之前經濟欣欣向榮就話個市慢慢上
但今次應該會造成經濟下行
月供SQQQ 等疫情完先放
大家點睇
利申 21蚊貨

每股先20幾蚊美金, 咁都要月供

人地月供一股一股買咩傻仔 可能一次買100股咁得唔得啊？